★DSE 試述 高登--林朝 滅亡原因！！

君主早洩

lm

true

高登none reply

呢度都none reply

腦魔有無reg返腦魔二世個ac名

冇腦魔icon既腦魔
同冇錢既中共有乜分別

腦魔

叫連巴開返比佢啦

點解唔改番腦魔二世

我都想問呢個問題
回復真身

輕視一班ios 買左hkg+既用家

大家慣左用電話apps上又唔照顧人地口味

一意孤行

高朝先啱

等我呢個古代CE 中史有A 既回答下:-

林朝滅亡，原因如下
民不聊生，勾結共匪。林朝國民一直以戡亂剿匪視為己任，唯林朝朝廷上下，裡通勾結中聯辦，坐視洪匪非凡此等抹黑結社組織，於京城時事區作惡多年，令本來有屋又有田，生活樂無邊既國民陷入互相指責，互相批鬥之苦。
林氏剛復自用，一意孤行，自招滅亡。一個決定，不諮詢朝野，竟要萬萬人改為食屎，用屎APP作樂。國民不從，逐移居連朝，則惡言對向，不分皂白，濫殺無辜，自取滅亡。